{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010511",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "텐퍼센트커피 사상공구상가점"
    },
    "text": "テンパーセントスペシャルティーコーヒー沙上工具商店街店は[パスオーダーアプリ]で注文が簡単な店舗です。 毎日08:00~21:00まで営業しており、臨時営業時間です。 様々なメニューを提供し、テンラテ(10oz/アイス)は3,400ウォン、ダーク/ミディアムは2,300ウォン、ダークミディアムは1,800ウォン、ショコラプレッソは2,500ウォン、ピンクは3,000ウォン、300ウォン、ピンクは3,800ウォン、500ウォン、ストロベリーラテは3,500ウォン、リアルチョコは4,300ウォン、プレーンヨーグルトスムージーは4,300ウォン、済州レモン柚子エードは4,000ウォン、シャインマスカットエードは4,000ウォン、リアルチョコは4,300ウォン、プレーンヨーグルトスムージーは4,300ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーは4,300円、000ウォン、高興柚子茶は3,000ウォン、ハニーレモンティーは3,500ウォン、ハニーグレープフルーツティーは3,500ウォン、ブラックグレープフルーツティーは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日08:00〜21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "テンラテ(10oz/アイス)、ダーク/ミディアム、ダークミディアム、ショコラプレッソ、ピンク、ストロベリーラテ、リアルチョコ、プレーンヨーグルトスムージー、済州レモン柚子エード、シャインマスカットエード、ブルーベリーヨーグルトスムージー、高興柚子茶、ハニーレモンティー、ハニーグレープフルーツティー、ブラックグレープフルーツティーのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "テンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "テンラテ(10oz/アイス)は3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダーク/ミディアムの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダーク/ミディアムは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダークミディアムの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダークミディアムは1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショコラプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショコラプレッソは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピンクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピンクは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "リアルチョコは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州レモン柚子エードの価格はいくらですか？",
            "answer": "済州レモン柚子エードは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャインマスカットエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "シャインマスカットエードは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "高興柚子茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "高興柚子茶は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーレモンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーレモンティーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーグレープフルーツティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーグレープフルーツティーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックグレープフルーツティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラックグレープフルーツティーは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 637
    }
}